成個九龍東塞到老母都唔認得

有冇人同我一樣返唔到屋企

而家行緊返屋企

住得近都返唔到屋企

93a